呢間local牌子真係要嚴懲！

陣間放工行過去懲罰

我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

我要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

真係要嚴懲 比佢知道下支持自由民主嘅代價

得張圖就當係

又呃飯食

又冇反送中野
連黑tee都冇

any proof ?

啲暴行佢po晒係story到
搵唔返

對返日期 絕對唔係轉軚/食人血饅頭

可以去望下d衫款先

仲有仲民果兩間

好貴啲衫